加泰集會分化得一個解決辦法

就係模糊化集會焦點，舉加泰旗同時舉其他國旗，嗌支持加泰同時嗌全球反極權，反警暴。應該有的畫面都有了，然後重點就係文宣，務求令到加泰人同美國都皆大歡喜。

G持

集會睇黎一時三刻唔會取消，既然已經make左noise ，點解唔用盡佢？
大家去到現場舉其他同時示威緊爭取民主自由既國家既旗，connect 新疆西藏被打壓宗教，反極權赤納粹，反警暴。
點解唔去，唔去咪比人代表左？支持踩場。

過去舉支那旗，話俾世界知邊個支持加泰獨立

加泰post全部變晒罵戰
我都相信真係有手足有心想支持
但由結果黎睇 只係引起分化

加泰post一律冷處理

睇咁耐 呢個post對加泰集會最有建設性

我覺得冷唔倒，要處理，起碼要提防對家用畫面做新聞。所以最好模糊化焦點同畫面

尋日已經講咗要舉埋其他旗

其實唔洗去 直接做其他野好過啦 去完又冇實際利益etc
不如搞返啲關香港事既野仲好

推

push

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

大家終於都明舉萬國旗係模糊焦點既做法，很好

舉加泰的舉加泰，支持新疆嘅支持新疆，Free Tibet嘅Free Tibet，全部來齊就得

你自己上twitter啦，唔駛搞集會

同意，不過總有人勸極唔聽，唯有搵方法止蝕

係...阻止唔倒啲人去，黃絲都唔係個個諗咁深層次的問題，見到大家都好似想獨立喎 就去。

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

推正經嘢

pish

大家舉咩係大家既自由

tiu